[intel已死] 2990wx benchmark已出

過幾日香港各鋪有得買

intel粒壓縮機28春呢

睇落2990WX行唔到預期效能

反而2950X就真係幾得

Intel去左賣冷氣機啦